岩岩唱左首哥希望大家俾下評價

因為太多女唱所以e+俾男版大家聽

好撚正喎，好甜呀把聲

音唔準
咬字唔清晰 可能普通話唔好啦
Beat唔啱 有啲位慢有啲快 聽得好辛苦

同埋結他同你唱完全唔夾 一係清唱或者用無人聲仲好

5系我彈

幫你宣傳下

咁都係跟住音樂唱都唔啱beat
咁一係清唱一係跟原唱唱啦

關你撚事

我e+唔想你地聽

我要del po

惡撚到
係咪諗住po嚟俾人讚 點知俾人踩

玻璃心
睇完留言 聽都唔使聽

可能佢借刀咖咋 入面仲有樣睇

一路聽一路笑 然後一半都未到就熄左

關你地咩事呀

好好笑？on9

我媽媽會讚我唔洗你地讚

開post問評價 人地評完就話關人咩事 笑

咁又啱嘅除咗呀媽就冇人讚你

有又點我咁靚仔 同埋我有刀唔洗你地借

關你乜事

唔好再睇